【西班牙22日之旅】哥多華Cordoba庭園節+美景+美食分享

在西班牙南部安達盧西亞自治區欣賞摩爾人伊斯蘭特色和天主教特色並存的建築
同場加映2019庭園節
少講廢話，去片：